登登屌柒侵侵，叫侵咪拖延，快 d 簽咗張 COVID-19 relief bill。

登登終於威返次，屌柒侵侵
=========================================
Biden tells Trump to sign the COVID bill NOW with $600 checks for Americans

•Joe Biden released the statement calling for Trump to sign the bill Saturday
•He urged Trump to sign the bill before 10million Americans lost their unemployment payments and the eviction moratorium expired
•Biden applauded Congress' bipartisan cooperation on the bill and said Trump 'should join them'
•The lame duck president started his Saturday morning slamming the $740billion defense bill that he vetoed Wednesday
•On three separate occasions, Trump made the same tweet about wanting to get Americans $2000 in COVID-19 relief
•'I simply want to get out great people $2000, rather than the measly $600 that is now in the bill,' Trump stated. 'Also, stop the billions of dollars in “pork”'

The lame duck president started his morning slamming the $740billion defense bill that he vetoed Wednesday, calling it a 'gift to China, Russia & Big Tech' that fails to 'terminate' Section 230

'I will not stand by and watch this travesty of a bill happen without reigning in Big Tech,' he continued into the next tweet. 'End Section 230 now, before it is too late. So bad for our Country. Show courage, and do what’s right!!!'

Turning his attention towards the election, Trump then shaded Senator Mitch McConnell and Senate Republicans for doing 'nothing' to stop 'rigged and stolen' election

Trump then slammed Bill Barr, the Justice Department and the FBI for also doing 'nothing about the 2020 Presidential Election Voter Fraud'

'I simply want to get out great people $2000, rather than the measly $600 that is now in the bill,' Trump stated. 'Also, stop the billions of dollars in “pork”'

Trump would turn his focus back to his disputed claims of election fraud, calling for the Durham Report before slamming the U.S. Supreme Court

Trump added: 'The U.S. Supreme Court has been totally incompetent and weak on the massive Election Fraud that took place in the 2020 Presidential Election. We have absolute PROOF, but they don’t want to see it - No “standing”, they say. If we have corrupt elections, we have no country!'

President Trump finished his tirade calling the 2020 Election an election of a 'third world country,' referring to President-elect Joe Biden as a 'Fake President'

Trump doubled down on his demand of Congress to increase the stimulus checks to Americans from $600, which is in the legislation, to $2,000

source:

傻侵會贏架

共狗你地咁鐘意扮野

做馬嬲戲大？

有乜理由喺條bill入面加條廢除總統使用反叛亂法嘅修訂，老閪都唔簽住

你講泛民班人？係呀，做足三十年添

五毛狗又死出嚟

仲有你班五毛

我登威武

道出事實咪屈人五毛囉，泛民網軍慣常手法